點解唔好似幾年前咁搞網上公投？

如題

你質疑戴教授，一定係五毛熱狗

販民支持者自己都答唔到，但係佢哋會叫你自己pm戴教授，你上黎講就係分化

可能怕支那黑客？

唔應該問點解唔搞網上公投，事實係到底用咩方法投都未講，七月都黎啦

1:投票方式同票站運作係咪可以防止任何一方造馬
2:投票所收集嘅選民資料包括身份證，地址，投票意向有咩保密措施

完全係冇，淨係叫人捐機